江青同林鄭 邊個靚女D?

重口巴 入黎未

江係戲子（好似係）

林鄭唔係戲子 ？
佢角色 叫"行政長官" 既 傀儡物體

18歲的李雲鶴與俞同居。開始進入「共產主義文化陣線」的圈子，演過《放下你的鞭子》一類的戲。

兩個都係男人婆，乾爭爭